[動漫令世界和平] 求療愈番推介!

抛磚
賢惠幼妻仙狐小姐/請讓我撒嬌，仙狐大人

露營

識貨

元氣仔囝

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

天使降臨我身邊
街角魔族
仲有其他芳文社改編動畫

第一套真係睇畫風就治癒到

你真係當我唔識野 上面咁出名 下面就唔識 應該同上面差唔多風格

你壞人嚟

我自己最近睇緊少女終末旅行
但係唔擔保最後唔會共喰

小圓
school-live!

下面係 h 動

炎拳，結局人人幸福世界和平

EVA 仲療愈 結局全世界變晒橙汁
男主角又可以同明日香二人世界

你真係好鍾意佢 雖然我到依家都唔知佢叫咩

動畫幾正，op同ed都好好聽

下面個套另類治癒
頭兩集好睇過3-4集

睇過咁多h漫 又唔覺得下面嗰本有幾治癒

利申 冇睇動畫

真係好療愈

咁多百合番既

烏賊娘世界第一

喵帕斯已經無人講

向陽素描
造夢同人誌
K-ON 輕音少女
加奈日記
GA 藝術科
食夢者瑪莉
A Channel
愛殺寶貝
實乃里Scramble!
一起一起這裡那裡
悠悠式
黃金拼圖
櫻Trick
請問您今天要來點兔子嗎？
花舞少女
幸腹塗鴉
城下町的蒲公英
若葉女孩
學園孤島
Anne Happy♪
三者三葉
NEW GAME!
斯特拉的魔法
Urara迷路帖
調教咖啡廳
搖曳露營△
Slow Start
Comic Girls
遙的接球
Anima Yell!
街角魔族
戀愛小行星
球詠

哇 咁多 我慢慢睇 thanks!

hellsing

毒到

魔法少女小圓

就肯定唔係療愈

唔記得del走學園孤島
不過都好睇的

個人日常系三甲依然有佢份
tripeat呢

一google不得了

銀之匙

白熊咖啡廳

飛翔的魔女

十月有重製 真正咁治愈人既心靈

水星領航員唔知有冇動畫，漫畫好好睇

有
成套野氣氛好寧靜悠閒

喵帕斯真係有時會翻睇返

Yes,金髮唔差，但黑髮更佳

齊木楠雄的災難
為美好的世界獻上祝福

你google下芳文番，西左評價最top果幾套睇先啦